※旅途期間
Q:如何查詢訂單資訊？
A:當您完成訂單後，可到”訂單管理”找到您所訂購的訂單資料。
Q:已經前往目的地了，卻聯絡不到店家怎麼辦？
A:如果您已經抵達目的地，但聯繫不上店家：請聯繫我們幫您聯繫店家。 如果我們嘗試聯繫您的店家，但店家未作出回應， 我們將取消您的訂單，除了將款項將全額退還給您。 店家需依取消規定,之相同比例賠償消費者。
Q:若店家取消我的預訂，我該怎麼辦？
A:如果您的店家發訊息給您，解釋他們無法提供行程服務，請務必確認他們已取消您的訂單，您也可在您的訂單管理中確認該狀態，若尚未取消，請務必提醒您的店家做此動作，我們會追蹤店家取消的狀況，也可為您的權益帶來保障請別擔心您的付款，如果因不可抗力因素取消，訂單費用將全額退還給您。如果因人為疏失因素取消，訂單費用將全額退還給您，店家需依取消規定之相同比例賠償消費者。
Q:若臨時行程變更，該如何取消？
A:請注意，若臨時取消行程，可能會因與店家的約定而扣除部分或全額費用，請詳閱您行程的取消規定，若要取消行程，請至”訂單管理”，進行取消即可。
Q:如果旅遊行程出發當天，我不小心遲到了該怎麼辦?
A:很抱歉，我們不接受出發集合時間以外的旅客中途加入旅遊行程，因此請務必準時抵達集合地點。此外，若當天無故缺席，我們無法退還團費給您。因此，若是當天因為突發狀況而無法準時集合的旅客，請在出發集合時間前務必聯絡店家。
Q:我所訂購的行程有提供接送服務，我要如何告知店家我所下榻的飯店？
A:如果您的行程是有接駁車於各飯店中接送，請您在訂購時於上車地點及下車 地點，分別填寫您的飯店名稱，店家將會通知您的接駁車抵達時間，如您的 飯店不在接駁範圍內，店家也會主動與您聯絡，確認其他可接駁的地點。
Q:如果我是住在私人地點而非飯店，是否有提供私人地點接送服務？
A:您必需輸入離您最近的飯店名稱，店家會與您確認接送地點與時間。
Q:是否有提供機場接送機服務呢？
A:大多數的一日遊和觀光旅遊皆不提供機場接送機。 多數城市的機場都遠離城市中心，無法提供接機服務。 如果體驗行程提供機場接送機， 這些信息將在標題列在旅遊及活動信息頁面上的其他信息或機場接送服務。 如果不提供機場接送機，行程說明中，將不另行標示。
Q:請問是否有提供店家聯絡電話？
A:訂購完成後，可在訂購確認憑證中查詢到店家名稱及聯絡電話，方便您於當地時可聯絡店家。
Q:如果因天候下雨，或是當日的體驗行程因不可抗力因素被取消時，我該如何處理？
A:除非天氣直接影響您預訂的旅遊服務，所有的旅遊服務將運行如期舉行。 如果店家因氣候因素取消當日的體驗行程， 店家將會主動取消您的訂單， 您如果發現店家未將訂單取消， 請立即以e-mail告知客戶服務中心， 包括您的旅遊細節和訂單編號，我們會將訂單款項全額退還給您。
Q:當我到達行程當地時，但店家因意外的原因取消了體驗行程， 我該如何處理?
A:店家因特殊的意外情形取消當天的體驗行程，店家將會主動取消您的訂單， 您如果發現店家未將訂單取消， 請立即以e-mail告知客戶服務中心， 包括您的旅遊細節和訂單編號，我們會將訂單款項全額退還給您。
Q:多久以前可以開始訂購行程？
A:因每個行程所需要的前置時間不相同，請進到行程頁面利用日曆查看可售日期，來確認您所喜歡的行程是否已開放訂購。